今日可能已投散螢光粉

今日銅鑼灣有直升機低聲音，可能已投散螢光粉，各位今日去過銅鑼灣行街人士，返到屋企請徹底洗衫，先浸幾浸，再洗，鞋最好有吸塵機吸過再用濕布抹，如無吸塵機，用濕布徹底抹過。
copy from fb

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

唔好同其他衫一齊洗, 會搞到其他衫都有粉

照過無喎